計劃進修PhD/Research討論區(94) 承先賢之志 燃革命之火

1 – 80 |
81 – 90 |
Post 81: Post 82:
Post 83: Post 84:
Post 85: Post 86:
Post 87: Post 88:
Post 89: Post 90:
91 – 100 |
Post 91: Post 92:
Post 92:
Post 93:

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充

-----------------------------------------------
LIHKG Research Post FAQ正式上線了

常見問題與答案
Click here:

各位有咩意見或者有其他問題可以留言
我地有專人會上去更新返

Credits to: Research Post 各巴打絲打
-----------------------------------------------

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1200咋

救健仔個邱義士原來讀緊博士

好想去外國讀phd
依家香港咁

搵到老細同有ship先得

Cgpa 同 major Gpa差成0.3 （3.1 到3.4），通常會睇邊個ga 而家yr3 sem1

蒙面法成效高，停抗爭冇難度?

Science jj完佐mphil 離開實驗室2年
係咪好難再apply phd
利申想去外國
德國為主

其實個心1516讀完做咩。。。

Post doc 難做到書退休
Industry 可以一戰
但好似咁就一世

只係research 好似比其他人更難轉行

當然其中一個幾大ge原因係我想離開hk
但無數師兄hi我話
搵返工save 下錢移民仲好

[/membe]gre[/member]

支持aim高D 如果唔係老美D名校既華人就得返中國人
然後八大又會請返佢地(如果唔留美的話 肯定都唔會返大陸而係黎香港)
到時八大就會比大陸人打曬骰 香港學生變二等學生

［member]下個到我[/member]

Matlab 用黎處理Matrix 係幾方便既
依家轉左用Sage

想問apply phd要寫research proposal果啲係咪要搵個supervisor傾個topic同內容?另外唔駛寫果啲係入到去先再揀supervisor?

即係個topic係自己諗，唔係佢俾嘅？

跟x2